
 @thesis{cite:harmonic_drive,
  author = {Jan Brus},
  title={Deskripce různých druhů převodovek HARMONIC-DRIVE}, 
  school = {Vysoké učení technické v Brně},
  journal={VUTBR DSpace},
  publisher={Vysoké učení technické v Brně. Fakulta strojního inženýrství}, 
  month = oct,
  url={https://dspace.vutbr.cz/handle/11012/14626},
  note= {Bakalářská práce, Vysoké učení technické v Brně, Dostupné z: \url{https://dspace.vutbr.cz/handle/11012/14626}},
  year = 2008}

@manual{cite:harmonic_drive_company,
  author = {Harmonic Drive®},
  title = {Harmonic Drive® High-Precision Strain Wave Gearing},
  month = dec,
  url={https://www.harmonicdrive.net/_hd/content/documents/GENERAL-catalog.pdf},
  note= {Datasheet, Dostupné z: \url{https://www.harmonicdrive.net/_hd/content/documents/GENERAL-catalog.pdf}},
  year = 2019}


 @thesis{cite:cyclo_drive,
  author = {Jan Nádvorník},
  url={https://dspace.vutbr.cz/handle/11012/6368},
  title = {Deskripce převodovek typu Cyclo-drive},
  school = {Vysoké učení technické v Brně},
  publisher={Vysoké učení technické v Brně. Fakulta strojního inženýrství},
  month = may,
  journal={VUTBR DSpace},
  note= {Bakalářská práce, Vysoké učení technické v Brně, Dostupné z: \url{https://dspace.vutbr.cz/handle/11012/6368}},
  year = 2008}

 @misc{cite:gearbox,
  author = {Ing. Milan Klapka, Ph.D.},
  title = {Konstruování strojů},
  school = {Vysoké učení technické v Brně},
  note= {Přednáška, Fakulta strojního inženýrství, Vysoké učení technické v Brně, Dostupné z: \url{https://docplayer.cz/13448278-Ozubena-kola-konstruovani-stroju-strojni-soucasti-www-shigley-cz.html}},
  institution = {Ústav konstruování–Obor konstruování strojů}}

 @thesis{cite:planetary_gear,
  author = {Libor Kubeček},
  url={https://dspace.tul.cz/handle/15240/80329},
  journal={TUL DSpace},
  title = {Násobič krouticího momentu},
  school = {Technická univerzita v Liberci},
  month = may,
  note= {Bakalářská práce, Technická univerzita v Liberci, Dostupné z: \url{https://dspace.tul.cz/handle/15240/80329}},
  year = 2012}


 @manual{cite:AS5048A,
  organization = {AMS},
  title = {AS5048A/AS5048B},
  month = jan,
  url={https://ams.com/documents/20143/36005/AS5048_DS000298_4-00.pdf/910aef1f-6cd3-cbda-9d09-41f152104832},
  note= {Magnetic Rotary Encoder - (14-Bit Angular Position Sensor), Datasheet, Dostupné z: \url{https://ams.com/documents/20143/36005/AS5048_DS000298_4-00.pdf/910aef1f-6cd3-cbda-9d09-41f152104832}},
  year = 2018}

 @manual{cite:ATSAMD51J19A,
  organization = {MICROCHIP},
  title = {ATSAMD51J19A},
  url={https://www.microchip.com/wwwproducts/en/ATSAMD51J19A},
  note= {32-bit ARM® Cortex®-M4F MCUs with 1 Msps 12-bit ADC, QSPI, USB, Ethernet, and PTC, Datasheet, Dostupné z: \url{https://www.microchip.com/wwwproducts/en/ATSAMD51J19A}},
  year = 2021}

 @article{cite:capacitive_encoder,
  author = {Danielle Collins},
  title = {What are capacitive encoders and where are they suitable?},
  journal = {Motion Control Tips},
  howpublished = {[online]},
  month = oct,
  note = {Dostupné z: \url{https://www.motioncontroltips.com/faq-what-are-capacitive-encoders-and-where-are-they-suitable/} \clearpage},
  year = 2015}


 @misc{cite:prusa_seam,
  author = {Prusa Knowledge Base},
  title = {Pozice švu},
  howpublished = {[online]},
  journal = {Prusa Research a.s.},
  note = {Dostupné z: \url{https://help.prusa3d.com/cs/article/pozice-svu_151069}},
  month = mar,
  year = 2021}


 @article{cite:image_harmonic_gear,
  author = {Saerens, Elias and Crispel, Stein and Lopez Garcia, Pablo and Verstraten, Tom and Ducastel, Vincent and Vanderborght, Bram and Lefeber, Dirk},
  year = {2019},
  month = {10},
  pages = {601-621},
  title = {Scaling laws for robotic transmissions},
  volume = {140},
  journal = {Mechanism and Machine Theory},
  doi = {10.1016/j.mechmachtheory.2019.06.027}}

   @misc{cite:image_cycloidal_gear,
   title={Construction of the cycloidal disc of a cycloidal drive - tec-science},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{https://www.tec-science.com/mechanical-power-transmission/planetary-gear/construction-of-the-cycloidal-disc/}},
   howpublished = {[online]},
   journal={Tec-Science},
   publisher={Tec-Science},
   author={Tec-Science},
   year={2021},
   month={Mar}}

   @misc{cite:image_planetary_gear,
   title={Planetary Gear System},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{https://www.rohloff.de/en/experience/technology-in-detail/planetary-gear-system}},
   howpublished = {[online]},
   journal={Rohloff},
   publisher={Rohloff},
   author={Rohloff}}

   @misc{cite:image_gray_code,
   title={Gray-Code as Compact Disk Label},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{https://openclipart.org/download/309259/1540875307.svg}},
   howpublished = {[online]},
   journal={OPENCLIPART},
   publisher={OPENCLIPART},
   author={ric5sch},
   year={2018},
   month={Oct}}

   @misc{cite:image_gearbox,
   title={Gear World},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{http://www.gearworld.co.in/images/6.jpg}},
   howpublished = {[online]},
   author={Gear World},
   year={2021}}


   @misc{cite:image_magnetic_encoder,
   title={AS5140H Rotary Sensor},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{https://ams.com/as5140h}},
   howpublished = {[online]},
   author={AMS AG},
   year={2021}}


   @misc{cite:image_capacitive_encoder,
   title={Digital technology boosts the reliability of rotary-encoder designs.},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{https://www.motioncontroltips.com/kinds-encoder-features-boost-ruggedness-solid-state-electronics-maybe/}},
   howpublished = {[online]},
   author={Smoot, Jeff},
   year={2016},
   journal={Motion Control Tips},
   month= {Oct}}

   @misc{cite:image_harmonic_drive_function,
   title={Harmonic Gear Harmonic Drive® Strain Wave Gear Principle},
   note={[vid. 2021-05-12], Dostupné z: \url{https://www.harmonicdrive.net/technology}},
   howpublished = {[online]},
   author={Harmonic Drive LLC },
   year={2021},
   journal={Harmonic Drive®}}


   @book{cite:krishnan_2010, 
   place={Boca Raton}, 
   title={Permanent magnet synchronous and brushless DC motor drives}, 
   url={https://eee.sairam.edu.in/wp-content/uploads/sites/6/2019/07/R.-Krishnan_Permanent_Magnet_Synchronous_and_Brushless_DC_Motor_Drives__Mechanical_Engineering__Marcel_Dekker__.pdf}, 
   publisher={CRC Press/Taylor and Francis}, 
   author={Krishnan, R.}, 
   year={2010},
   isbn= {978-0-8247-5384-9},
   note= {ISBN 978-0-8247-5384-9, Dostupné z: \url{https://eee.sairam.edu.in/wp-content/uploads/sites/6/2019/07/R.-Krishnan_Permanent_Magnet_Synchronous_and_Brushless_DC_Motor_Drives__Mechanical_Engineering__Marcel_Dekker__.pdf}}}


  @thesis{cite:brunner_2020, 
  title={Vozítko s všesměrovým pohybem a bezkomutátorovými motory},
  url={https://dspace.cvut.cz/handle/10467/87629},
  journal={ČVUT DSpace},
  publisher={České vysoké učení technické v Praze. Vypočetní a informační centrum.}, 
  author={Brunner, Ondřej}, 
  year={2020}, 
  school = {České vysoké učení technické v Praze. Vypočetní a informační centrum.},
  note= {Bakalářská práce, České vysoké učení technické v Praze, Dostupné z: \url{https://dspace.cvut.cz/handle/10467/87629}},
  month={Jun}} 

   @misc{cite:stepperonline, 
   author = {Bezkartáčový motor 42BLR43-24-01},
   title={24V 2000RPM 0.062Nm 13W 0.91A Round d42x43mm},
   url={https://www.omc-stepperonline.com/download/42BLR43-24-01.pdf}, 
   note= {Dostupné z: \url{https://www.omc-stepperonline.com/download/42BLR43-24-01.pdf}},
   journal={STEPPERONLINE}} 


  @misc{cite:GIT, 
  title={Bakalářská práce - Inteligentní servo}, 
  url={https://gitlab.com/WenceslawCZ/Bakalarska_prace}, 
  journal={GitLab}, 
  note= {Git repositář, Dostupné z: \url{https://gitlab.com/WenceslawCZ/Bakalarska_prace}},
  author={Veselý, Václav}} 

  @misc{cite:konektory,
  author={TE Connectivity},
  title={Konektory, Micro-MaTch},
  url={https://www.te.com/global-en/products/connectors/pcb-connectors/wire-to-board-connectors/ffc-fpc-ribbon-connectors/intersection/micro-match.html?tab=pgp-story},
  journal={TE Connectivity},
  note= {Dostupné z: \url{https://www.te.com/global-en/products/connectors/pcb-connectors/wire-to-board-connectors/ffc-fpc-ribbon-connectors/intersection/micro-match.html?tab=pgp-story}},
  year={2021}, 
  month={Jan}} 